根本vip收幾錢都會有人屌

whatsapp當年收$8 一年都大把人屌，試下連登vip$8 ，結果都係一樣

8$/1年
即比

當日$200一個月都話俾果班人呢

ios adblock $15/永生永世 睇清楚唔係一年
android 唔洗錢 永生永世

當日果班人未睇得出連狗原來係蛇鼠一窩
而家狐狸尾都露晒出黎喇

答埋你 十萬人流量server 比盡你只不過成本十萬一個月

人地就唔係人
連狗就係人
叻叻啦你

根本唔應該收錢

講緊連狗收費繞過IAP
apple收少三成

收$8 會有人屌
但係條友會被人屌返轉頭
正如你屌HKG+ 收$15 肯定被人屌到媽媽聱

原來搞討論區要做義工㗎

廢話
問題係degree and extent
見你讀得書少唔怪你睇野得黑白兩面

又唔係要佢做義工
而家係 賺夠 vs 賺突幾十倍

他[img]丶[/img]

拖咁耐先出個個用哂Adblock都好少會專登買